[新戰士誕生] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第114話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip
/ google 龍珠超+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

留名

仲要睇幾多集百合丫

一集一分鐘咁即個女合體頂到起碼5集

lm

應該下集就完既

睇完 吉連好似開始有啲反應

悟硬格斯都變到超3
兩個女二合體無可能唔得

看唔到

呢個畫面好有超級比達個feel

無啦啦咁樣合體真係ON撚9

好似老界王咁，自己合完之後比隻耳環其他人再合過囉

唔比用道具真係龍門任搬

雖然今集D close up畫風好似龍珠z，不過真係睇到火

見到靈丸笑咗

而家有冇邊條LINK係有得睇
平時睇開果個YOUTUBE直播冇開
上面果D LINK又未UPLOAD

版權問題，無晒直播

咁你地係邊到睇

有無人覺得好怪？

之前紅毛都叫同Beerus有得交下手 雖然Beerus無認真打

但呢兩個𡃁妹合體居然迫到要出超藍

可能其中一個係傳說撒亞人呱

寫到悟空成個弱智咁比兩條𡃁妹撚真係好撚火
傳超都唔會係神對手掛
淨係經驗都差一截啦

去fb 搵都有啦

好撚狗啫 唔夠打就合體
出比古洛咪清晒場

今集作畫好左咁多

悟空冇體力呀麻 自然廢咗
不過佢兩個合體同紅毛差唔多好正常

近鏡大頭咪靚囉
一遠鏡打鬥都係有陣柒味

原來OP一早出左個合體mode
之前仲話2個都唔似

咪係，離哂譜既，base form就輕鬆贏紅毛，咁不如直接打吉蓮啦

d戰力又亂鳩黎

咁之前悟空同比達合體 應該可以直接挑大神官

今集超2悟空有Z 打M 字比達畫風

留返條後路俾悟空比達合體嘛

咪話咗大神官剩係話唔比武器同回復道具
耳環應該兩個都唔算

其實一句全王覺得好有趣咪得囉

有聲
又環保shot

其實耳環合體一向都吹到咁勁架啦

佢地都冇帶耳環落場

仲可以變超傳

eyny

我頂打呢2件蛋散都要變紅神 根本就應該等合體咗先變啦

兩個超2合左體有冇咁勁呀, 最多咪打布歐個時比古洛既實力, 下集悟空仲要出超藍界王拳 點解悟空愈打愈有氣既

skip超3...超3都會夠打兩個，明顯唔敢畫崩
變紅神over戰力已經屌打兩個
人地合體瞬間唔夠揪真係哂左紅神，有幾可變紅神..

係就係亂來左d,但可能想鋪排下悟空逐級領悟極意

龍珠超入面D女角真係煩撚到嘔

以戰養戰
悟空就係要同佢地打迫返d氣出來
上一集有講過

龜仙人天津飯無閑都可以出場ko人 仲計乜戰力丫

超藍打唔入發癲女大波 然後發完癲控制到 紅神反而1打2 真係比佢吹脹 同埋幾時先打撚完 下集又要睇悟空俾人撚狗 明明混戰 但連續3集講同一條線

都有睇到戰力分別既
今集叫合理d
紅神兩粒波波
傳超 都擋得開
煩膠擋都唔夠膽 仲要避唔到
合完明顯係傳超拉高 再波拉特乘幾十倍
勁過紅合理既
不過好似預告界藍都輸
反而係傳超吹到咁大
布仔 點會比悟空佢地打得贏
只可以話劇場版唔計

最on9係 叫兩句姐姐控制到 求q奇咁

腦補，悟空體力下降左好多，宜家的紅神只有平時超3的一半

常態屌打 紅色
咁常態比古洛都勁過紅色啦

呢幾集大家留意一下東界王神的說話，佢又來了。
又開始發動佢最可怕的DEBUFF技能了
尤其係今集留意下。

都唔出奇嘅...
反正之前KALE暴走都可以打超藍，仲有咩唔會發生

等左成個星期，出d咁既垃圾劇情

比古洛常態應該有差唔多紅既實力
動畫睇下好啦唔好認真
另外我覺得悟空唔夠氣所以俾人打到咁
想睇比達對托波

唔知點解隻合體好似唔多靚

呢集當佢有傳超合體所以先咁勁囉
同埋個合體會唔會又話力量太勁之後分體

合體先變紅會合理d同埋冇咁柒

不如早d講係咪會出多次比古洛超藍啦
唔係真係出一集賣figure掛

本身比古洛就係神境界下最強戰士,
紅毛就係神境界上最廢
中間相差幾多都冇大致講, 不過正常應該實力相近
嘉比又有第六宇宙篇比達既實力,
兩個女撒亞人又差唔多, 即係都勁過布歐篇悟空比達
咁合出黎勁話比古洛都好正常
再加上悟空依家冇體力, 更加出唔到全力
比條女禁住黎打好正常呀
超藍理論上係紅毛+超西, 即然女女常態都打到紅毛, 變超西打到藍毛都係正路呀...
悟空要贏真係要界王拳先得... 不過以佢既體力都唔知出唔出到...

屌，打贏攞耳環打一拳超人

打贏咪有耳環用
成條伏線出晒嚟

講戰力真係無用
佢設定講句雖然呢個撒旦先生只係一個普通人類
但佢係第x宇宙最強既人
你就會見到個撒旦先生可以秒撚左悟空

龍珠小站條片好濛，有無清少少既版本

唔係話唔比用道具咩???

超藍比古洛暫時都好似出左唔係太多玩具ONLY

如果合體變左身先屌打超紅 應該正常少少

好唔想睇煩膠女條線
傳超又係好撚煩 係咁叫
其實龍珠真係唔洗咁多女角色
打鬥都唔好睇

學姐我覺得都ok
kale真係唔討好

舊畫風

快撚d解體啦仆街，唔撚想睇2條女吖屌

有冇人見到悟空今集用靈丸

睇到最後真係心淡
比古洛呢個z時代最屈機既角色
黎到超變埋blue都只可以同個中二仔55波
女人合體就霸氣到仆街

比古洛算屌打 扎馬斯

邊忽屌打 拳碰拳係55波彈開 比古仲要扮死偷襲

個集個個話好好睇，但我真係接受唔到個左出到黎打都咁廢，仲要解埋體咁柒，漫畫版易接受好多

打鬥真係差左好多，次次遠鏡黎幾下快拳快腳係咁算，跟住講一大輪野，我想要番17號打魔童果種戰鬥風格得唔得

等字幕組版或者買愛奇藝VIP
依家Down到既愛奇藝版係得番咁濛

希特今集有郁

班希特未出局撚點睇

合體女版好明顯鋪排上極意悟空

然後再出爆衫極意悟空

btw, 悟空套衫開始爛

正到

真係唔想睇兩條女
快撚啲輪埋等象帕收爹得唔得

Btw，悟空真係醒過比達好撚多
柒達收埋個垃圾徒弟重要輸埋
悟空就一個食晒兩個女大波撒亞人

動畫就算鳩數啦
漫畫果個先係超藍比古洛

出左115-118 標題未?

難得今集畫得幾好

遲下龍珠隻game出比古洛Lr 會唔會係等遲d合多次體即日出

為出新卡嘅野可以去到幾盡

龜仙人夠有用道具啦 咪又係無犯規
咪再討論耳環犯唔犯規

今集畫得靚左咁多既

漫畫比古洛blue係完全壓制中二仔

比古洛或格比達係時候出場

其實得返21分鐘，是咪要用吓 dance fusion 清場？
根據過往30分鐘論嚟講....

漫畫真屌打

兩個閪女人好撚煩
又話咩賽亞人 二打一仲好意思叫自己做賽亞人

用合體先打得贏人 仲好意思牙擦擦

仲諗格比達？

少年悟飯變超2 : 16號被踩爆頭 極端憤怒變身 眼淚向上飛熱血到爆炸

兩個閪女人變超2: 我地一齊變超2 之後變超3囉 你話好唔好呀 哈姆

啲設定真係越睇越無癮

開頭講到自己好型，咩第7宇宙的撒亞人都無咩大不了，見到依種程度的敵人（吉蓮）就咁驚，屌

冇人討論今集個超人

好慘

女賽亞人d波愈畫愈大

賽你..

兩條女好撚煩,執個死雞都打咁耐死左去啦
合左體一陣比菲利金亂入秒殺就好笑

成個買餸師奶

菲利都算主動幫悟空 真係越嚟越白

好似鋼鍊個女師傅

邊有白,要超龍珠去玩弄神
悟空 比達 全部都係棋

gay 味濃

又話唔比用道具
有得玩合體 悟空比達合體橫掃全場啦
不過想睇1718號合體會點

超17號

超級689

出耳環好明顯鋪緊比古洛囉

自在極意比古洛

合體都輸基連

最後先爆極意

然後合過體 柒達都極意

動畫組去死啦好嘛

咁我寧願出極意比古洛

fusion咪會變格比達

純搞笑

好過睇肥婆

好想件肥婆出場

如果極意比古先夠打,吉蓮真係勁撚得太誇張

上次有巴打話隻手機game出比古洛既關
可能動畫真係出

極意悟飯

潛力直上

仲悟飯

呢兩條女真係好煩好廢，動畫組唔好再格硬講到佢咁勁好冇 認真睇個超人出來搞笑都好睇過睇佢地兩個懶係勁 咁中意玩合體，你夠膽就同我出隻超級17號同格比達

超藍比古應該會設定到同吉連同level
最後打到咁上下解返體先極意悟空尾刀完場

寧願個兩條女一開波已經超二超三
都好過而家求鳩其都上到超二超三
好撚似大平賣咁

吉蓮又同大手掌合體啦
邊夠佢玩

悟天 杜拉格斯
其實都唔算求鳩其上
有人教之餘仲要係全宇宙嘅精英十人

吉連都冇耳仔

佢留俾大神官架

兩個女融合黎激發悟空變自在極意悟空

吉連頂盡咪超西比古洛
同超藍比古洛同級就唔太合理

華生最強伏線

捱到咁耐

都唔夠合體扎馬斯打

悟飯合魔童 打幾隻娜美星人都打幾集

有咩咁出奇

可能佢一開場就開始跑 跑到見到菲利先停

嗰陣神與神一下子將個實力頂峰推到上破壞神同維斯度
依家又整個非神嘅人物吹到勁過破壞神
佢勁過小丑冇所謂
但比魯斯算係近年龍珠比較有標誌性嘅人物
神與神用左佢做新嘅實力標準 依家咁快整隻人係超越佢嘅真係好無癮

遲d吹破壞神其實識變身就有排玩

抵讚係今集畫風幾好

悟空今集除左用左飯仔既太陽拳,追住兩條女黎打粒氣功波係咪阿樂招操氣彈黎?

想問有熟肉未

條女變傳超嗰下連吉連都郁左一郁
明明之前一拳秒左佢

仲有用分身

悟空同菲利D對話好似D嘈完又復合嘅老夫老妻咁

愛奇藝版4:32 你自己睇下佢手指郁左一郁

笑撚死

同比達差唔多
不過菲利會廢事同佢講
比達就會同佢嘈

成個大雄畀胖虎打完叫多啦A夢個樣咁

會唔會太睇少吉蓮
超西比古洛仲廢過紅毛啦

女撒亞人真係好撚煩
快手完咗佢啦
成日鳩叫又叫人教佢招，教完又鳩下鳩下串串貢

菲利走緊比達條舊路

再下集有望睇下菲利打合體

但每個破壞神都有實力高低之分

吉連高過小丑神 唔代表勁過比魯斯

希望悟空做返次condom
次次都係佢尾刀唔好睇

漫畫話單論戰鬥力係高過小丑神 小丑神會唔會仲有其他招/方法係贏到吉蓮

有無人解釋下點解動畫快過漫畫

個超人好似悟飯

悟天格斯超三得五分鐘
兩個老豆合體如果超藍
會唔會得番三十秒？

好事
好過又出肥婆

垃圾 小學生編劇

我屌
兩條友合左體會快到超神睇唔到
明明兩個人一齊打先勁過超二悟

佢講佐合佐體後
會勁幾十倍

咁又唔可以咁講 布歐果陣悟空同比達咪又唔夠布歐打 合完咪又屌打佢 不過睇呢套講實力真係會激死自己

兩條on9女撒雅人快撚d收皮喇 又要悟空教 又要2打1 以為自己好撚型好撚威 明知1on1實俾悟空收皮就玩圍毆 唔知醜 正垃圾

其實啲人係咪低估咗第六宇宙撒亞人既實力
定低估咗耳環既增幅
其實佢地合體打贏出唔盡全力既紅毛好正常呀

屌 唔圍毆又比人話團戰1on1唔合理
圍人又話人唔知醜

戰力龍門任搬，佢話勁過未勁過

係用天界神珠呢下ON9，原來咁多個宇宙都係白柒痴，係得第6宇宙識用天界神珠

AGGER

打吉蓮都未驚過
打合體巴渣妹就嚇到瀬屎

嘩屌今集啲畫真係食左屎咁靚
可唔可以集集都係咁

其實今集都係得某幾個定格靚

手都震埋

因為大家都接受唔到其他宇宙既二打六都可以勁過布歐篇悟空比達
根本除左吉連，希特，托波
悟空超三就應該可以秒晒所有人

早幾章已經話嘉比同第六宇宙篇嗰時既比達實力相若啦
點會依家先知勁過布歐篇比達

呢啲劇情真係好無癮

淨係得小精靈進化

台下面既就係小智破壞神

大家會唔會太認真

開芺拉只係悟空提升力量既前菜

屌你老尾閪啲劇情真係垃圾到冇人有

成個場應該真係得菲利同比達係正常人。

愈嚟愈覺得悟空智商係下降到唔係正常人。

一早菲利收兩條臭閪皮咪算囉，悟空又要話呢樣個樣。

睇到腦死 唔好諗咁多

唔係話唔圍毆得，而係圍毆得黎又要串柒柒果下黑人憎
成日吹到自己幾勁，但又要悟空教佢地

兩女合體應該頂盡係弱過比古洛少少，超神重勁過比古洛
但依家一黎就勁過超神梗係接受唔到

好煩兩條女，快啲出場啦

實力廚係中意拗依啲嘢
明明龜仙人嗰集咁好睇都有人話晒時間

所以早幾章d人已經屌緊啦

其實揀人參賽嗰時已經幾乎個個都頂到超藍龜波大平賣
宜家你話全宇宙一大班人勁過超藍我都信

極度同意，同你諗法一樣，二打一打一個冇體力既人，仲要合體根本犯規又冇人出聲，最ON9係下集吹到勁過超藍咁款，兩條女仲乞人憎過托馬斯 ，快撚D 收皮啦屌

2+2= 6

agger

其實唔好再講咩超藍都唔夠大波妹打 根本戰力個個唔同 同樣超二都有高低啦

悟空on9啫 菲利想出手都唔畀

照道理果兩隻娜美星人應該好廢

從頭到尾我都覺得依兩條友只係為咗強化悟空而存在
仲有極意悟空係極限狀態先用到
悟空不斷維持僅僅夠打嘅狀態應戰應該都已經強化咗唔少
之後就睇合體傳超可以勁到咩程度

撒雅人不斷進步

邊有呢啲道理
有背景佢出到幾勁都得
可能佢2個同化好多娜美星人呢

其實冇咩好屌既
反而係點解咁勁但係又冇變過超先奇怪

我不嬲都咁講啦 仲要記住而家既超3悟空同布歐期分分鐘勁左幾十倍

或我諗如果紅毛夠體力應該都贏到
但係依家兩條女都算係神境界下最強架喇
都會勁過布歐篇比古啦
紅毛又算係神境界上最廢
有得打好正常

咪就係
擺明就係卡芙拉出黎為左比悟空變第二次既極意悟空啦

睇返4x集超 變咗超3嘅悟天格斯
都唔夠未變身嘅假比達打

下 超三已經勁超二n倍
超神明明又屌打超三
但條撚屌女煩膠合左體超西都唔洗變就屌打超神
比古洛屌打飯布起碼都變左超2
變blue先屌打合體中二神

東映原創就唔好理算啦
如果咁計 嘉比又同比達常態相近既
咪嘉比常態實力>超3悟格
到時比人屌得仲勁

個超人擺明就係抄太陽之子光太郎啦
幪面超人Black

Agree

比古變超1咋，不過其實應該唔變都贏到
你低估咗耳環實力
所以兩女合體勁真係正常
同埋都話紅毛冇體力，夠體力應該贏得番條女啦

between 理論上扎馬合體其實應該勁過藍比古…

agree

我真係接受唔到超神比兩個幾日前超西都唔識變ge人屌打

cant agger more

有冇人留意悟空講遊戲王名句

女布羅利可以硬食超藍龜波，同人合體屌打紅神有乜問題？(設定橫掂都亂嚟 ）

悟空用腳都識出波既

少年編都用過

咁你都記得

講起又係
疲態超二又夠傳超打
但超藍苦戰
真係好撚亂

果陣悟空用腳出波黎飛既麻

唔記得先奇怪

有隻係傳超呀😅

但個陣好似係龜波氣功，今次氣功彈咋喎

點會呀
扎馬斯一個都拖低哂啦
Rose都係贏少少咋

佢兩個完美合體喎

屌大波蓮用對波夾住悟空果度睇到扯左
大波蓮超1個身型真係好正，
好想比佢瘋狂女上坐爆我

大部分人只會記得z篇打後
記得當年真人版上時有班傻西留埋d on9留言如
悟飯點會變左悟空阿爺，明明係佢個仔
嘩咩事做咩阿樂搶左莊子，比達帽己載

諸如此類

屌去到悟空呢個level想點出都得啦

係囉

點解個個都覺得合體扎馬斯廢

個個淨係記得不死扎馬唔balance
但係唔記得咗佢兩個係完美合體

扎馬合體只係輸比古受傷復原唔平衡
平衡狀態扎馬合體有神之光根本屈機

重睇啦
係超藍full power 搞到扎馬個合體出現唔平衡

動畫會唔Balance即係唔係完美合體啦
漫畫先叫做完美合體喎

而且完美合體冇講過對力量有加乘
只係夠鐘都未必會解體

不死身嘅副作用唔等於佢廢過古比
唔通悟空有心臟病就渣過人造人咩

印象中
神之光除左放左隻雀出黎放電
之後就比漏氣超藍射爆左

弊在下集吹到超藍都輸呢

佢把口真係痴撚線，講咩錯咩。

唔覺廢
但一定比唔上比古洛

如果冇不死副作用，我覺得佢勁過古疑

咁係你覺得啫
事實上不論動畫漫畫都唔係吖嘛

所以我想講今次出得好合理囉

其實布歐篇嗰陣
老母中王神好似講過
耳環係兩邊嘅力量相乘
兩個係宿敵會再勁啲
去到超就唔知喇

其實布歐篇嗰陣
老界王神好似講過
耳環係兩邊嘅力量相乘
兩個係宿敵會再勁啲
去到超就唔知喇

同撒旦合體 可能會廢過常態悟空

唔係喎，有悟空我戰鬥力同撒旦的運氣，分分鐘仲勁
同阿樂合先係

如果照動畫
扎馬好有悟空超二既實力
黑悟空應同悟空相近
如果計一邊悟空/黑悟空
比古另一邊只係同悟空相近既比達
但係合體扎馬嗰邊係悟空常態約100倍既扎馬斯
如果要跟以前既相乘論，
超藍比古=悟空x比達x超藍倍率x宿敵加乘
合扎=黑悟x粉毛倍率x扎馬
咁計 雖然有悟空、黑悟、比達唔係完全相等
但佢地實力相差既倍率唔大

所以如果唔計比古既宿敵加乘
合扎正常已經勁過藍比古100倍
除非真係宿敵加乘加到100倍 如果唔係一定扎馬勁啲

利申9up

其實佢地只係因為嗰邊冇呢個傳說時唔識變
但佢地既戰力本身高呀嘛 同之前識唔識變係冇影響
相反 比達有佢地依家既戰力嗰時已經變埋超藍
但係佢地原本仲on99唔識變 其實先係唔濫

不過合理還合理 劇情安排都咁搞到觀眾唔中意都以經柒啦
佢一開頭設定話一早識變哂身 好撚勁 可能會問咁多人屌

我當black同悟空差唔多，比達都勁過扎馬斯多多聲啦

同埋如果合體扎馬斯拍得住比古洛，正常應該早過比古洛分體啦

完全睇唔明你計乜。
好簡單，一邊係兩個超藍級數相乘
一邊係同超藍差唔多級數既超粉乘超二級既扎
好明顯扎會拉低好多

其實如果對手冇合體，悟空同比達係唔會合體出戰。對布歐果時已經講過。

所以合體打吉連應該冇乜機會

我都係,佢唔知UP乜睇到我頭都大埋
簡單來講AGGER巴打你 邊有可能合體扎勁D,睇出名比較合理既漫畫板超藍比屌打合體扎就知啦

佢係講天界神珠有「宿敵加成」姐

天神珠在手，關乎到宇宙存亡就好難講
可以話悟空頂到孖妹解體
孖妹力量用盡，再託付兩粒天神珠俾悟空
約定下次再打過

漫畫就話姐，動畫比扎馬半屈機播，比盡55波，巴打你點睇到係扎馬勁過比古 ？

紅毛 = 比魯斯七成功力
超三 = 比魯斯一下掌力
而家兩條蛋散超二合體 > 紅毛甚至藍毛

真係人人都可以做破壞神

失平衡之前明顯勁過

傳超合體呀😅

咪話左完美合體囉，人地本來都有時限，但因為同一個人所以格硬唔分開

點計數，乜真係咁難理解 ？
悟空=2
比達=2
上超藍=100倍
佢地係合左先上超藍，即係
2 x 2 x 100 =400
Rose=200
扎馬等於超2悟，我當係10
200 x 10 = 2000
乜咁難明 ？

其實身體質素係扎馬勁，但blue係戰鬥技巧較強，相對下我都覺得淨計打係扎馬好打d，但問題係扎馬有小強能力，單係神身體比比古身體回復得快已經睇得出，加上藍比古消耗大，短打咪比古，但長打扎馬好難輸

屌我前後打錯左，我係想講點睇得出比古勁過扎馬 起碼動畫一定係55波

而家嘅紅毛都唔止當時同比魯斯打嘅

屎眼出波都得呀

賓周出嚟洞洞波

根本就唔係睇佢地上到超幾，而係睇佢地base form嘅實力去加上去，兩條女base form咁高班，合左之後>紅藍毛有乜問題 再者唔好唔記得天界神珠強調"合體後戰力相乘"

Between其實好心就咪鬼拎返天界神珠出黎，根本呢件野就係當年鳥山明想完龍珠，覺得吹到幾大都得所以吹出黎嘅道具黎，根本就唔make sense ，條老野又要唔承認格比達，唔肯出格比，死都要畫返比古，搞到套野嘅戰力平衡亂到一個點

超17吸能量
格比達

條數真係幾難明，扎馬斯勁好合理，
但今集紅毛悟空明顯弱化左，
個兩條女咩都無做突然變到勁過悟空甚至破壞神，
就好難理解

岩
佢死都唔肯出格比達無計
死老野 咁大年紀都唔化既
唔知d 龍珠fans 想點

照你咁講即係比古洛常態唔夠超2悟勁?

咪講左
悟空都未回哂氣
依個只係 唔知有無3-4成既超紅
比人合體再加成 緊係處於下風

未回氣係咪應該匿埋抖抖先？
明明菲利都話幫手解決個兩條女，定係悟空咁樣打會回快D？

根本練緊level

戰力相乘，真係唔會難理解，你要明係勁係件裝，唔係勁係個人

。。。其實呢，條數我就只係解concept，我d代數就亂填嘅。。。你要準確嘅你自己咪代返d大d嘅數字落去，到時你就會得出到比古勁過超二悟

跟本合體時本身變左身未跟本唔重要，係計本身有計多潛能。條友自己腦補當事實，又唔睇實際戰果，on99.

跟本條數都唔啱喇，普通超1都乘100,超3係普通x400,超藍起碼x1000喇

照巴打條數咁計 咁變左身再合體咪著數過合完體再變身

睇龍珠睇到依家仲係度玩數字遊戲
由漫畫同動畫合體札表現相差咁遠已經知冇乜討論價值
動畫對比古洛完全係一個侮辱
所以大部分人都buy漫畫套實力準則

咁照你咁講，雙女勁過神悟有乜出奇，兩條女d潛能多到數唔哂

同埋傳超今集谷到盡 就算條女有意識都叫做可以同紅毛撚兩下
再加上悟空係無視體力界限咁谷上紅毛
就算大姐超二比紅毛秒 佢乘埋落傳超度勁過紅毛都好合理呀
係耳環唔係跳舞喎

我其實係解concept，點解當左係我提出咁 照嗰位巴打嘅講法黎講你可以咁理解，但我諗佢個原意未必係想表達呢樣野

呢樣我反而同意，屌打完再力盡分開大家條氣真係順好多 動畫打到55波，完全無哂打布歐時嘅霸氣

絕對認同。今集女撒亞人係侮辱比古洛多一次。

無人理根本，另一個巴打都解釋左好多次，個個都當睇唔到 而家係件道具屈機，唔係用家屈機

今集又關比古洛咩事

因為人地合左就屈人機，比古合完都係同人地55波

所以我地討論大杜篇永遠都係記住漫畫設定個心會舒服D

果頭話合體扎勁過比古洛，轉頭又要比古洛屌打合體扎。其實你諗緊乜？

因為兩次用合體耳環表現有比較

點會兩個超藍乘
佢地用常態合體梗係用兩個常態乘
老界都講野變身合體會再勁啲，所以可以知到係計合體嗰時既型態黎計
所以如果佢兩個變埋超藍合先會用兩個超藍乘
依家剩係會用兩個常態黎乘

為左你地特登睇多次，比人打到訓左係到都叫屌打人地，完全feel唔到有同漫畫一樣屈佢機，反而你話中二扎成日因為中二病上身令到戰力下降我反而同意

d比古廚又係世界級

唔止侮辱比古 仲侮辱耳環啦
一次一次打鳩耳環舊設定
上次出又話耳環限時 今次又冇咗雙乘變數十倍

有冇人知點解超2+傳超合體會係base form出黎
乜唔係跟返當時形態出嘅咩

有冇source?如果係咁點解兩次用耳環合都唔變左身先？覺得勁得滯唔好意思？

合緊體既畫面都冇出現
可能合之前變番常態架麻

巴打，其實你係咪弱智 ？屌那媽咁都唔明？我同意個巴打講，動畫對比古係侮辱，然後話，如果係成件事屌打合扎，大家條氣會順好多，咁都唔明？

再者，而家我嘅理解係，動畫比古比盡同合扎55波，我感覺上覺得表現出黎係合扎勁過比古，唔代表我唔可以想比古屌打扎馬斯吧？

我直情當佢bug
一下斬破時空，so far吉連爆seed都未有呢個現象出現
仲有有邊個角色做到 肉身無咗，力量都勁到可以化成宇宙

嗰個chapter根本劇情需要先俾悟空佢哋贏

你啲感覺都幾有問題 算喇，其實你幾段野我都睇唔明個logic，當我弱智，ok?

你咪努力死頂，我頭先特登去重睇一次兩個對打，比人打到訓撚左係地都算係屌打合扎嘅，你贏囉

老界嗰句好似記錯sorry
不過因為變身消耗體力 合體之後會一直為持變唔番常態
嗰時老界話唔會縮短壽命所以唔好變
同埋佢真係話唔變身都夠打所以叫悟空唔好搞咁多野

雙乘不嬲係因為比達同悟空係競敵關係先出現雙乘嘅效果

咁我都知 超興奮當時係寫明悟空x比達
但係我真係覺得數十倍太小

我幾時有話動畫入面比古屌打合體扎 我果頭先講話動畫比古個表現對佢係侮辱。
算喇，當我輸。夜喇，瞓喇柒頭。

可能我諗錯 我覺得數十倍呢個數字太空泛
同埋佢連乜野既數十倍都講得唔清唔楚咁

屌咁重好笑，我以為你係樓上嗰班死都話動畫比古屈合扎機嗰班人，我先反擊，咁我做錯乜你無啦啦要串9我 ？完全唔明咩事

唯一一點比較值得安慰嘅係兩條女合體係象帕安排
起碼似返佢啲濕鳩性格
而唔係悟空on99咁教人

Btw，打女合體打多一集好啦，唔洗晒咁多時間睇呢兩條煩膠
只係想睇合體都輸之後象帕個衰樣

我都記得哩句，所以我理解變唔變身先合體係冇影響或者影響好細

以前話分唔到睇咪有影響
屌依家原本係限時 咁就應該唔會有影響

點解動畫可以整到啲人咁煩膠
我本身覺得實力方面係冇問題
但佢兩個真係有啲煩
托波同肥婆又係煩
哲連甚至變咗個未開始打已經話氣既boss
相對漫畫個托波又正常 哲連介紹既引入都比較好…

有咗耳環 個個都可以係破壞神

大家唔記得左非界王神合體得一個鐘呢個新設定

得一個鐘勁過破壞神有撚用咩

一個鐘 殺晒啲界王同破壞神佢

弱化一直都有解釋悟空身體一直處於臨界點
冇能力維持100%戰鬥力

記唔記得娜美星人係咪有食同族增強功力既設定? 被食者係自願定非自願?? 魔童好似食過一個後生娜美星人變強過好多

同樣道理, 而家兩隻娜美星人係咪都可做肥料

不死身恢復同一般恢復速度唔同導致失平衡
依樣嘢應該同戰鬥力分開嚟講
如果有病需要計落戰鬥力度
咁人造人篇心臟病悟空唔夠人造人打
係咪又因為悟空渣過人造人

唔好嘈啦 一人一對耳環 打和啦!

係等同既條件之下，咁多個宇宙得佢識得派耳環呢下先最on9

用條j 出波

邊有數計架 比達只要見到莊子被人打都可以一拳打飛比路斯

賓周出洞洞波

仲會認真諗呢套野人物實力的人

得罪講句係大傻仔

因為連整的動畫組都無諗過 佢話夠打咪夠打囉

呢個又係垃圾設家

當初俾札馬斯戴著就話可以暫時升做界王神

數學唔合格

最撚慘係套嘢解釋埋都要拗

嬲果陣咪好打啲囉 實力double 添

好想呢兩條女快啲收皮,
好黑人憎

大杜

自己睇唔明就話人唔合格？

你地唔好玩啦係度計龍珠啲數
黑悟篇開始你仲覺得套超係認真製作？

由悟空比死光槍射死果下已經

佢話點未點，解釋黎都晒氣

其實變身再合同未變就合真係咁大差別？
因為你黑悟就計超藍果個乘
但悟空同柒達就普通
如果未變就合係無分別
咁唔應該係2x2x100
應該係(2x100)x(2x100)
（未計宿敵加乘）

邊度正常阿屌。。大部分人睇完都覺得唔正常。。

大設又樣衰，背景故事又唔吸引。。。。但又天才到冇人有。。

仆街差D唔記得呢幕
我覺得諗呢條橋出黎果條架仔一定覺得自己好撚醒

我都好撚憎, 飛黎睇
兩條女勁似啲小學雞咁以為自己好好打咁

上集之前基本上得我一個唔鍾意第六宇宙撒亞人
今集之後全世界都屌
動畫組真係勁

主要因為兩條女都好撚煩 又天才到無譜

呢頭先識超一果頭識埋超二 合體仲要勁過紅毛

我有個問題 可能我無留心定點 合體會恢復晒無傷架咩？之前比古洛合之前都要啪仙豆

俾你講咗先，仲要嘈足幾頁。
成班白痴仔，呢D人真係好鬼趣緻

你地係咪諗合體諗得太廢，定超神諗得太勁？

今時今日仲拎神對神果D戰力標準，咁前面大把劇情比今集更加痴Q線啦，
你地唔係諗住前面都已經唔跟自己套標準的時候，今集會突然間跟自己套標準呀？
醒未呀你班傻鳩？

兩女應該仲可以變超3

變傳超啦仲超三

兩條女 百合 乘多一百倍

你忘記0左,偽大波蓮單體已經可以打超藍,佢地合體係唔想悟空覺得自己太癈而唔開心

畫得好喎今集

唔出比古洛出黎打芝蓮同大神官條氣真係唔撚順

無錯, 好想睇屌打吉連打到佢失禁, 咁臭串

吉連應該係極意悟空單體ko
但大神官真係要極意比古洛
重可能要再爆埋超藍

有無H漫

乜而家confirm咗會打大神官定係點 個個都話要打大神官

大家咁認真討論
打無閑同17號都要變超藍開始就放棄左思考

天使都未必打得贏
大神官一隻手指贏天使

起碼二個破壞神全力的一拳，都分別被大神官左右各一手指擋住（漫畫版）

開始覺得大神官強度係100

搵隊友個幾集真係好鬼無聊
呢班人基本上打完斯路都退休咁滯
係布歐篇中上神殿避難唔成仲俾布歐變哂做零食
而家悟空你練到上超藍
同班廢老打都要上超藍苦戰，寧願你寫只用超西既實力去打（對比返舊角當時既實力）

無閑悟飯個度講到有好似要有戰術就彌補到戰力差距
咁悟空你好應該去升智力唔係去修練啦

雖然都係典型劇情需要，不過睇到呢d落差同場上場下智力大倒退，真係睇到好尷尬

我好有信心漫畫版呢d情節會cut晒

根本無可能單體悟空可以KO到吉連
得番20分鐘時間都可以超越到吉連既話咁以前D精神時間訓練房真係浪費時間
開多幾場力之大會好過

咩搵悟飯做隊長，又話咩戰術咩戰術，真係 更加突顯悟飯係一件垃圾，打又唔夠人打，戰術 = 要做金菲下把位

今集好似係咁耐以黎第一集有乳搖

傳超嘅超三

你J咗呀

明明神與神篇第一次同比魯斯打完果陣悟空自己都有講即使同比達一齊耳環合環都唔會係比魯斯對手,直至變到紅髮先可以同比魯斯過下招,依家兩條女連超西都無變可以屈住紅髮打,我真係唔係幾接受到囉

超咩3吖
咁麻煩邊會畫

直接藍超藍啦，反正兩條女天賦咁高

大把

利申:J過

吊，吉lin 夠可以同拍波合體 用出耳環製造新勁人好能老土

但明明一開始一打一，超藍都唔夠條女傳說超西打
而家紅髮就輕鬆控場 仲接受唔到

都話吉連冇耳仔

無限咪又係垃圾

比路斯就悟空啫

因為唔係暴走狀態

拮額頭

其實合體完重可以變身,兩條女合體唔變身就遠超紅髮真係好怪。

超咩都有可能發生

我覺得打2條女用超三
之後2條女合體先再用神會合理d

現實女人都係煩到嘔

悟空 > 黑悟空
比達 > 札馬斯
悟空+比達 > 黑悟空+札馬斯

有咩問題?

黑悟空>悟空>比達
札馬斯+黑悟空=完美合體

上ROSE 至岩，兩條八婆根本奸角

其實第十界王神已經有講過 黑悟同扎馬合體勁嘅原因係因為 佢地兩個本為同一個人 所以合完之後會特別勁

悟空>黑悟
你到底有無睇

佢剩係見到比古藍屌打不平衡合札
其他嘢已經睇唔到

鳥山明

動畫0黎講,以當時計,黑悟勁過過悟空,我覺得甚至勁過比達,
連札馬斯都好撚勁,明明一個係不死身,一個係不斷變強,
但動畫表現出0黎好似兩個都有不死身同可以不斷變強咁

Link

金毛，不良，暴力，ＭＫ，戰鬥格，少女

今集畫得仲好過109-110

超3真係慘

痴撚線你話比達勁過rose都重叫有d道理，悟空真係收收皮先

Rose會受傷，但扎馬係咁幫佢回血，結果就係咁loop撒亞人重傷變強神技

呢段又係鳩黎既 總之就是但搵D理由搞到佢可以打柒2隻超藍就算

杜拉格斯仲好野，解釋都廢撚事，之後就無啦啦變到超撚勁啦

悟空比達日練夜練都唔知為乜

成個 力之大會真係好ON9，話就話大亂鬥，不過就可以ON9到幾集都打同一班對手 好心佢就用返之前個擂台制算啦

未來杜拉不嬲勁過悟空佢地好撚多

龍珠Z果陣

未來杜拉一出場1劍秒撚左菲利

果陣悟空先岩岩識超1

但係悟空一隻手指就擋哂佢啲劍招

比達細佬果集夠話隻boss 只係菲利級，交比兩個靚仔玩下都無問題啦

戰力呢d 野任佢up 既姐

其實大杜都係得藍氣為出卡，實際上都係無勁過

漫畫wo

搞笑咩，係咁勁使鬼反黎求救咩

佢z走嗰時已經個個撒亞人勁過哂佢喇

不過混血潛力勁d又係真嘅

上面大大隻字寫住動畫播？再者漫畫都係輸比rose

未來杜我驚悟空孫女都贏到佢

痴撚線 笑死

特登去重睇一次，幾撚時有贏到rose？真係吹得就吹

漫畫單挑合體扎喎

痴孖筋，宜家先走嚟拗札馬斯強度

果日睇呢幕扯左

你J咗呀.jpg

單挑都係打合體札不平衡狀態
合體札不平衡狀態=有病
即係悟空打人造人有心臟病
心臟病唔會計落戰鬥力
你都唔會話悟空俾人造人屌打
所以悟空渣過人造人啦

重要嗰時悟空其實都係贏唔到，只係回滿左hpmp先打得好似幾順手咁

其實佢d衫唔好畫得咁hae應該會正好多
女大波同佢件衫都勁核特

你話呀？突起左右兩邊唔係耳仔唔通鼻哥窿呀？

漫畫都叫做幫佢地執屎
話左力量太大所以好快分
藍比古都未出到招hamehameha就分左
吉連用應該1分鐘唔洗就分

好地地做乜要打大神官

其實涉及合體已經冇野好拗
應該係話跟本冇point拗
同埋佢有不死身已經屈哂啦

呢個比例咪好 動畫畫到佢成隻小學雞身形咁

咁正常戴耳環會帶咩位，唔通插入耳仔窿咩

點解第六宇宙啲撒亞人個個都咁細隻

你係咪搞笑 動漫去講正唔正常
我話突出來個位帶呀

夾lin頭
一左一右

因為鳥山明而家畫D 人係咁既STYLE

十足藍龍咁款

我覺得係因為第六宇宙嘅撒亞人星球太和平
無第七宇宙咁好戰所以無咩訓練，連肌肉都唔多舊
利申：鳩估

點會唔訓練 係畫風有啲唔同啫

雖然唔明你up乜有病冇病
不過搞清楚先
如果講漫畫
合體扎係冇唔Balance既形態出現過
比古洛>合體扎>=悟空>比達>Rose>大杜>不死扎
咁排依個應該係冇異議

係鳥山明而家D肌肉風格改左姐 佢而家畫返比達同悟空都無舊時咁大隻

你睇下動畫先,條Rose係打極都無事,唔駛回血都可以繼續打繼續變強

呢點真係唔知做乜

細隻左都唔洗畫到碌竹咁啊 悟空比達呢啲咪ok

關咩事 明顯係明哥畫風變緊
你睇下佢幫超設計嘅未來杜幾細隻

其實係因為簡單

因為悟空比達以前唔係咁，所以就算要改都唔可以太過份
但新個d就

成班數字人都唔知做乜鳩

乜唔係神對神變紅毛果陣開始肌肉無咁爆咩

動畫冇界王回血依個設定
亦都唔知點解Black會無端端變到Rose

動畫既Rose有啲懶型技能
拎鎌刀放分身

去到藍頭未又變返

都冇講數字好耐啦
純粹討論下扎馬斯強度去到邊
巴打又有咩睇法？

不過好多人都撈亂漫畫同動畫劇情

漫畫悟空都就快學到招破壞 其實學呢招會唔會仲勁

動漫 黑悟空篇
比達>黑悟>悟空>格拉>>>>>>>>扎黑
比古洛略>合體扎馬，咁都好討論咁耐

反而我覺得對女撤亞人合體個look幾好，係套衫柒

動你老母漫

我都唔知有乜好討論
咁有一邊反駁就忍唔住覆

其實一開始係研究波特拉耳環設定既
好似有人話變左身再合體會勁過常態合
所以啲人話
Rose×不死扎>悟空常態×比達常態
但其實睇返Z時期布歐篇

老界番說話應該只係擔心悟空合左體之後會變唔返常態，合左體再變都冇問題
所以用波特拉耳環合體
就係睇2個人當時擁有既力量有幾多
唔係睇佢地用乜形態合

動畫劇情實力比較亂，因為大杜有Upgrade, Rose有多On9技能
合體扎動畫表現麻麻，推波又輸比悟空
比古洛同合體扎應該64波
我排就比古洛>合體扎>Rose>悟空>=比達>大杜>不死扎

如果膚色白啲就好

唔合體其實都有少少好J
不過真係好撚煩同黑人憎

佢直情識添
但係力之大會都冇用
都唔可以殺人

紅字真係好撚on9
明明無不死身但係就打極唔死
重屈過不死身
柒達入精神時間屋先勁過佢
但轉頭又出埋啲on9技屈返轉頭
咁其實洗乜合體姐
繼續出分身打咪得囉

你同上面漫畫排名個巴打都係正解
唔明上面其他排法果D係睇左D咩

雖然rose都好on9
但淨係講外表真係超入面最型

學到呢招陰鳩人真係屈機

巴打解釋得好清楚好正確。我都係唔明有D人點解可以亂解仲死要話自己啱人地錯，先忍唔住覆。

但黑悟再進化用分身已經過番比達頭

比達>黑悟>悟空>格拉>>>>>>>>扎黑
呢句係計哂變身？
如果唔變應該扎馬最勁
BTW今集講咗合體得幾十倍
如果再要跟悟空比達相乘既設定就仆街架啦
扎馬嗰邊冇宿敵加乘就得幾十倍，但係悟空比達就成億倍
所以都係唔好計算啦
BTW可唔可以唔好叫波特拉叫番天界神珠
波特拉好似係大陸名？

黑悟>比達>悟空>大杜>扎馬
神光札>比古>不平衡札

問題係神光札有個先天殘缺一俾人打入肉就會變不平衡札

因為一邊有不死身另一邊冇，如果排除依樣嘢冇咗不平衡札，咪神光札屈好多

依個動畫設定絕對冇錯

唔滿意咪叫古比打爆個時空嚟睇下，洗咩叫全王炸咗個世界

依個講法真係第一次聽

其實一直覺得佢招分身係d花巧野
感覺上冇乜威力

花巧野又好點都好 就算比古幾強都冇用
扎馬就係贏係非力量啲花巧野上面

有光之壁既合體扎係最冇表現
咁都有腦殘Fans

首先光壁合體扎除左用一大堆中二招虐比達悟空之外
之後就推波輸比大杜+比達
第二次推波輸比悟空
之後比界藍悟踢落地下爆埋光壁

真心爛面之後，即係你所講既唔平衡狀態
除左冇咁靚仔之外，對佢戰力都冇影響
傷口照舊復原，打人一樣咁大力

的確係廢
只係唔知咩原理咁越整越多

動畫戰力設定就亂黎
但漫畫一定係比古洛>悟空>=合體札馬>比達>ROSE>札馬
漫畫比古洛出手,合體札馬差唔多冇得還手
跟住悟空用完整超藍,出最後一次破壞嗰陣,合體札馬根本唔夠頂,要搵人擋

我唔認同不平衡打人一樣咁大力
佢推輸咗一次之後明顯戰鬥力就不斷跌
明顯係不死身副作用出事
之後都冇再用到啲痴線招
明顯同前期有極大差異

神光札啲招明顯打落身就會好似中氣元斬咁必死冇疑

一下打爆時空真係勁撚到癲(覺得未係佢全力

推輸第一次咪仲係乜事都冇
推輸比悟空先爛面喎

必死無疑
比達悟空中咁多次唔知死左未呢

而且佢幾時有爆過時空

講真動畫組出晒名戰鬥力設定亂咁來,有乜好拗呀
一堆人同超藍55波,傳超屌打超藍,超藍比古洛只能同人55/64波,根本就係搞笑

要認真計呢,就用合理好多既漫畫設定啦
漫畫入邊領悟紅藍切換既比達已經壓住黑悟打
扎馬斯更加唔洗講啦,得超2實力
合到出來既合體扎比超藍比古洛屌打,係屌打
完全展現番Z篇玩鳩飯布既比古洛呢個最終手段最強角色應有既霸氣,動畫個隻真係有少少影衰晒
再講分體後,悟空單體超藍全功率都勉強可以同合體扎持平,甚至識用埋"破壞"差D就搞掂合體扎
合體扎只係屈在分體失敗後奇奇怪怪無啦啦變左自我繁殖細胞咁識不停分裂,再生

單論實力：
超藍比古洛>>>>合體扎>悟空超藍全功率>紅藍切換比達>黑悟>>>>>>>>>>不死身扎馬斯
什麼神光扎,因為不平衡先唔夠比古洛打呢D真係動畫組先諗得出
如果咁傳奇既比古洛對呢d對手就唔夠打,相信全世界龍珠fans都唔會滿意

其實完整超藍打悟空嗰段會唔會吹打咗悟空
或者削咗合體扎？

我地鳩Up FF就話吹大啫
咁係漫畫悟空100%超藍同合體扎55波係客觀事實黎

起碼漫畫呢到,完整超藍悟空同合體札馬打得差唔多,
跟住悟空用最後嘅能量黎出招破壞,合體札馬嚇到要搵人擋
就咁睇兩者實力/力量應該差唔多,但悟空技巧略勝一籌

改一改左,合體扎"大於或等於"藍全功率悟空先岩

樓上有D腦補設定真係得啖笑

真係件衫出事

不平衡扎馬斯

我覺得係又要出比古又唔想比大杜元氣劍先補落去嘅情節，因為如果真係100藍勁到咁，一開始根本唔需要合體，再者應該一開始就出黎屈rose

一生只能用一次，又bug 左

岩 元氣劍大杜依個設定真係好on9

同以前界王拳一樣

次次都係個啲理由
未練好所以唔出住
到迫不得已先試下出

其實唔好嘈啦
我唔知邊到睇
話本來個設定係無比古洛 出場
原案 兩個超藍 都搞做扎馬斯
但比老鳥 睇過 覺得出比古洛唔錯 所以通過

所以出比古洛
純粹幫佢出模型之餘同比我地打飛機

動畫組幫悟空新形態咁樣造勢九成都係收到上面order，不如諗下漫畫個新形態個出場方式仲好

同埋今次會唔會有比達份呢

比達入完精神時間屋練完要爭住打黑悟呀嘛

呢d控氣技巧獲獲都係悟空領悟到先 比達永遠只可以模仿冇突破

話時話嗰三條撚樣條尾呢？
要炒冷飯應該出埋變猩猩呀嘛

超2型過曬新出果啲形態

BANDAI1月好似出多隻比達自爆

唔係差唔多無得還手,根本無得還手
動畫版睇完笑下咪算 一直睇漫畫版作準,果D咩界王拳超藍啊 元氣劍啊算鳩數啦

覺得會出超西極意

oic haha

上網打龍珠超 原案 貝吉特（比古洛）
就有撚哂

餵撚你食算

出左黎緊果啲標題

下星期銀眼

你正準備打開內容農場 :

極意+超藍

準備強度罵戰

張圖應該改圖啫

117肥婆carry全集

張圖唔關事架
Gojiitaaf成日都係咁
有時見到啲人唔信佢佢鬧番人

最好果集收佢皮

應該17號ko佢

即係悟空開極意同女合體打？
之後又用曬體力？

係呀
btw中文

諗起4檔路飛打明哥

肥婆好俾1718收皮啦

咁多集吉蓮都打坐？

力之大會3月先完 屌你老母仲要睇幾多集肥閪

肥閪應該差唔多，果兩隻隱形蟲仔可能幾有戲份

On9 呀 開極意都贏唔到嗰兩條女仲要有提升

邊有話贏唔到

content farm都拎出黎

比較在意EP115 大家都計劃用天界神珠合體

嘩我屌, 睇到極意開心左下, 點知下集又話冇晒體力

第118集唔通又有宇宙出局

屌你老母啦，
開極意都唔夠兩條女打，
不如吹兩條女打7吉連算啦

吉連都被個兩條女嚇一嚇，
呢套野只可以當笑片睇
將龍珠摧毀既動畫

希望就係個死肥閪

最後吉運出返黎同兩條女打，兩敗俱傷
之後悟空先贏到

似係肥西個宇宙
好似得返2-3個人

超真係好撚垃圾
d劇情垃圾到吸引唔到新fans仲要趕走埋舊fans

動畫睇下就算 我不嬲當漫畫先係重點

打條女都開極意真係on撚9
明明超藍完全打唔入吉連 極意就同吉連64波
條女邊有可能有極意level

仲有肥貓破壞神得斥個樣睇

升撚完未啊果兩條煩閪
極意係超越神嘅境界都要同兩條女打和係咪on撚柒鳩啊
動畫組真係仆你個臭街

咁其實體力真係好緊要…
而且本身神境界同紅毛藍毛邊個勁都唔一定解到

不過動畫組廢就真 佢地描寫角色真係成pat屎咁
分分鐘漫畫既肥婆同兩女既性格會好正常
好似托波漫畫正常好撚多 唔似動畫咁做死廢老…

所以其實呢樣野又係bugbug地，真心覺得個畫家除左畫得好，重要幫動畫組同島叔填坑

根本唔關事，呢樣野佢地第一次去末來嘅時候悟空應該已經識，當時就應該要用

元氣劍大杜xv2版正好多

我覺得如果比達有極意就唔make sense，因為佢已經多次比維斯話佢戰鬥時用腦過度，佢個戰鬥風格根本套唔到落去極意到

豐太郎熟龍珠多過鳥山

咪似我地呢班嘈餐傻嘅傻仔囉，人地作家畫完搵夠水，轉過頭就乜都唔記得，反而我地班fans當d設定係寶咁

點止畫完 鳥山一直都有繼續吹神設定架
吹完都唔知記唔記得

對超仲講make sense

變極意打吉蓮都無哂體力喇
如果條女真係可以同極意悟空打我真係唔撚會再睇

夠竟悟空半個鐘可以回復幾多次體力

明明舖排到極意一定係For吉蓮打大佬用
但依家好似打啲中型Boss都要用極意咁
即刻覺得極意功Cheap左

一間打打下兩條女開埋超藍就好睇
即棄

超藍都要拎黎同z戰士55波
係估唔到極意功吹到咁大威得一兩集就變公廁

下集垃圾標題
而家超藍輸好出奇咩屌你
人人都預左你出埋d垃圾劇情拖戲
你亂畫到超藍一早變公廁人人喊打啦

再下集出埋極意功對方都可以招架一陣仲要power up
唔怪得一拳吉連冥想練功啦
個個人打幾分鐘後d實力可以幾何級數上升

又唔係變公廁既
但係動畫組有最大防線
｢悟空少體力｣同埋｢未出盡全力｣
佢揸呢兩個point就點都合理，只係會比人屌啫

等睇肥婆合體

不論動畫漫畫 個時嘅悟空係冇黑悟咁勁 但比達屌打rose
悟空屌打札
所以比古洛屌打合體札不為奇
漫畫分左體 再比大杜回氣嘅悟空又勁撚左好多

屌那星我依家真係想吉連做主角跟手啦啦清場完撚左佢好過

屌你愛之大作戰

痴撚線.呢D閒角可以整幾集俾佢拖

瞑想後嘅吉連實力又會次元級咁上升架喇
屌打極意悟空

m頭達真係好型
比達自爆真係全套龍珠z最精彩嘅一幕

父子龜波先係

超藍打無閑
極意打煩閪
龍珠超

開極意都踢唔到呢2條女出局，不如唔好開好過啦，垃圾劇情

打完都有後繼架麻 應該打多三個月 之後講完賽之後既事
再加一個月日常掛

隨時又係悟空放生兩條女

合體女應該無布歐時期比古洛咁勁啦，無可能有本意咁勁，隨非之後吹到話極意只係得超高速出招同超高速迴避但攻擊力廢過超西

超西=內功
神境界=心法
極意=身法

應該係咁

淨係個2條女可以同開極意嘅悟空過到幾招都已經要屌喇
極意係連破壞神都好難上到，個2條女超3都未有仲要過到幾招，之後再power up根本痴撚線劇情

睇黎重點係大家都覺得依二條女唔應該咁勁

梗係喇，完全係幾何級咁上
2個超2合體可以打贏超神悟空
仲要講緊隻合體仲要未變超西

可能個集已經變左傳超3或以上呢
又冇寫佢base form打極意

一個係大會前連超2都未識變，大會到宜家未夠48分鐘，屌

呢點真係

其實應該第一次打家姐時，悟空普通型態都可以輕鬆打家姐超一，之後阿妹大爆發，悟空feel到有危險要變超一擋，之後吉蓮用一隻手指秒左佢，但希特救左佢會好d

咪係囉講緊唔係佢地唔可以上到咁勁
係無可能咁短時間幾何級咁上

如果好似吉蓮咁一開波就咁勁無所謂，但短短分鐘的進步係悟空比達用左幾知幾多年，仲要大家都係純種撒亞人

出超神嗰陣講到超神同超3差唔多兩個次元咁
姐係超3嗰陣啲人都感覺到有幾勁
但去到超神,冇神級係感覺唔到超神級數
但而家兩女得超2合體就可以同超神比

唔講女超西
悟空咁快回完體但 啦

都ok

以前龍珠好睇在打生打死 有血有肉
男人浪漫 唉依家變到細路仔打交咁
無奈始終係龍珠都係要屌住來睇

咁設定上第6宇宙同悟天杜拉佢哋一樣係天生無尾嘅天才
可以短時間升lv呢樣都可以兜到嘅

講咩兜到兜唔到 家陣睇動畫當新鮮感打下飛機就算
等睇漫畫點畫仲好過

宜家係短到修練下都無呀，打一陣就變強
悟天同細杜唔會打打下變超二囉好唔好
佢地都係精神時光屋修練左一陣先變到超3悟天格斯

依家的情況做比喻係
佢地二個岩先識合體就走去打布歐，打左一陣就上到超3悟天格斯

唔好唔記得超紅同比魯斯都有得打下
兩條女, 輕鬆打超紅
接受唔到

雖然唔關事
但漫畫超藍比遲比 比魯斯一拳打死左

帶過下就算
應該係

暫時唯一成功過嘅戰術係龜縮做柱男
一隻都冇出局
一唔跟戰術就出左三件

咁係因為個下係全力一擊
宜家就到個二個女合體咩都未變鬆一下打傷悟空

咁係因為個下係全力一擊
宜家就到個二個女合體咩都未變鬆一下打傷悟空[/quote]
？
捱一拳姐
邊有話傷姐其實

就好似金菲打悟飯
悟飯咪又係無傷

應該用被人打中都反應唔黎會好小小

悟飯又話用超西之外方法去到更高水平，快d用極意功啦

悟飯淨係識9up,仲有咩戲可以唱

以前龍珠去到布歐為止係悟飯潛力解放後最勁>超3
1)悟飯有細個超2打斯路既戲份
2)悟天同杜拉格斯有混種設定,加上係武道大會同18號打過既經歷,

以前至少都有劇情鋪排同人講佢地係勁得有理由,讀者先至都有返d代入感

而家去到超就專寫悟空比達2個主角痴埋神度已經修練去到另一境界
你話搵班舊角出黎吸人氣搞場團p ok,但呢班人已經同悟空差幾班
跟住無撚端端就可以同悟空最新形態打到平分秋色

而家其他宇宙咩美少女同大boss吉連你寫佢地點勁都冇所謂
但同樣係撒亞人,初次見面連超閪都唔識變,去到而家係同1場戰鬥裡面跳級跳到離哂譜
你叫由細睇悟空陪住佢地大班人係咩感覺
第一次憤怒變超閪/覺醒超2悟飯/對m比達都收埋既超3/2大宿敵好手合體既格古洛
每次都係俾人迫到陷家陷球陷宇宙鏟先再上一層,每場打鬥有血有汗

第6宇宙2條細路女血都唔流多滴,同悟空駁幾下拳就發現新大陸既閪樣真係令人側目

兩條煩閪恩將仇執都算啦
因為兩邊只能活一邊
但串到咁真係好黑人憎
重要加埋個象帕係場外一場串
屌
不過都重要挨多個禮拜先可以見佢地收皮

象帕9up先正

其實反正第6宇宙最後都會復活第7宇宙
做咩唔合作

雖然我都估最後係用龍珠復活其他宇宙 完
但我覺得咁既編劇會好有問題
首先 神龍點可能推翻全王既決定？ 全王講到係最高最高級喎
就算復活到 之後全王一樣會覺得太多宇宙 一野再delete晒

多數話復活後全王睇完比賽想有下一次就無消滅

ageer之後全部天使一齊發功令時間倒退番1937年既上海

可能話消滅本身係假既

腦補下
雖然動畫組真係無視能力既平衡同差距

離譜在於
凱芙拉>/=超紅
超西凱芙拉>/=超藍
最後要悟空出自在極意打凱芙拉..

佢地個屎忽腦有冇諗過野架？如果呢兩條女都練到超藍，再合體咪碌撚？依加仲未睇到佢地合體既時限

唯一安慰既，只係希望呢個自在極意mode可以再buff得好勁，只係悟空仲未領悟哂就用來打超西凱芙拉

反正初出極意，賽蓮都係輕鬆格招，嫌悟空仲未夠火候

ff 超藍極意+20倍界王拳，到時賽蓮跪得未？
好想睇佢跪係到